我覺得MUJI個收銀妹妹暗戀我 你哋話係咪？

又係我哋燕子生命 留個言正個皮先手足們
我哋要召集寫信師！

是咁的，今日我去咗MUJI買筆同信紙寫信俾牆內嘅手足

呢個唔係重點，咁揀完筆同紙就去排隊
本身好唔耐煩，因為今日星期日真係好多人，條隊好長

突然間！望到cashier有個平陰妹妹幾可愛！
係我望緊嘅時候，佢突然抬起頭同我對望，仲望住我笑！
佢一定係見到我買紙同筆知我寫信俾牆內手足，估到我係手足
我即刻個心卜卜跳，排咗一陣隊咁啱係佢serve我！
睇黎個天都俾機會我同佢講野 嘿嘿

行到埋去我擺低啲筆同信紙，好型咁攞張信用卡出黎
「信用卡呀唔該」跟住望住佢微笑
個妹妹話：「先生⋯⋯」我知佢想講咩啦
「係，寫信俾手足」，佢又話：「先生⋯⋯」
我就話：「我無忘記手足，我知你都係」
佢之後笑住咁話：「先生卡機壞咗呀，有無現金呀」

你哋話佢係咪因為暗戀我所以唔想我簽卡咁快走所以叫我俾cash？
嘿嘿一定係，聽日返去問下佢叫咩名先

題外話
你都要寫信呀！！最好係手寫信呀！！！
如果唔方便手寫信或者懶就用我哋個網上系統
你寫我哋寄！我哋已經清哂所有信喇！無信寄俾手足喇！！
仲方便過你返工打封email俾人！

記得like埋我哋Facebook Instagram同埋telegram
隨時近貼我哋支援手足嘅狀況！

經費有限，如果手足有能力都可以課下金支持我哋

嘩快到

推

點解

依家頭香好難搶

diu你買筆碌卡

快到眼花

10/10

支持

係咪好型 佢一定係暗戀我

Muji 係咪藍

配合蟈家加速主義

用AE 卡俾錢

手足最型

你個mk妹

muji藍架咩

戴口罩點睇到佢笑
唔好ff

cathay pacific個張？

個標題唔錯

一定知我係手足 暗戀我

今日係巴

feel到架 佢真係有笑

今日返工有個變態係咁望住我笑，仲要咁啱係我serve佢，仲要咁啱卡機壞咗，焗住同佢講多咗句嘢，屌好不安

拉
血燕生命又做標題黨

標題黨黎講我哋好渣

又學庫仔

慘serve毒男慘過ot

深藍無印良品。員工親自剖白

fake！你一定唔係個妹妹

下次一定會成功

大家咁鍾意用加速架

又拉

追擊血燕係我既工作

真呀同事都話我好慘

其實我無係muij買野 希望唔好誤會

5分鐘第二

血燕所有post都要拉

仆街仔做咩唔去黃店買筆

Push

咁你無同路人 你個同路人收咗檔

Blacklist 佢啦

學好少少啦

人哋當年玩膠係有頭香的

負評數上升緊

辛苦你了

CLS

幫襯藍店！
唔單止血燕仲係偽黃
拉拉拉

故仔黎姐

正仆街！

小馬 影響力

我哋都唔想其實

血燕有個大仆街

你又推

唔夠堅持！佢哋垃圾
我一息尚存 追擊到底

今日遲左

熱門post總會有認識嘅人

以為係廢po 點知係你 既刻click入黎幫推

呢單野要寫落信到俾手足恥笑下

幫手推返兩野先

我估唔到佢哋真係摺埋

中國製嘅嘢，不了

善用推文

佢係咪暗戀我？

算啦你學唔到啦

push and write

請善用推文回覆

不推文

muji藍店唔好幫襯
我哋作故姐 如果有誤會sorry各位手足

阿希

點解連你都開始玩呢個Meme

還我公道

拉到佢上熱門

阿希推多幾下

喇沙同rose ma d post 咁多人
我哋啲post成日都咁少

收到

AEON卡呀

攬炒巴都俾人攻擊 我哋小事

因為覺得被fake?

重整連登風氣

經過尋晚嗰個小馬開post 之後， 我覺得今晚tvb po都可能有人狙擊

個故事有啲得意推！

過去幫你推返幾野

痴撚線post，我推

點樣可以畀手寫信你哋
慣咗手寫信多過打字，打字好無溫暖

我唯有幫佢拉到上熱門等佢俾人公審啦

可能係
我哋d post同tvb post都被label做標題黨

變態佬post，拉

push

范巴,懵絲,業業,小馬
寶家軍文宣機器越益龐大

佢係咪暗戀我先你話喇

手寫信直接俾邵家臻議員辦事處啦

毒男多幻想，女巴打投完稿，會唔會對著張紙打過靚機先寄

佢話唔信有人會唔收錢花咁多時間做呢d嘢不打自招

最緊要寫信呀！

每次都有創意

似想溝你多啲喎

兩情相悅

Help push

寶家軍呢個名真係好正

漏左你

聽日返去問佢攞電話

冇人入

連登出名多痴線佬 好出奇？

點加速？

到底邊個發明㗎

我最多開下po炸
冇恆常任務or自己平台

其實嚴格黎講都唔算標題黨

少個痴線佬，香港更美好

因為我哋真係傻咗個鼻

想知

推推推

推車咁推

樓主有冇睇呢條訪問片
佢有講寫信

未睇過，一陣睇
多謝分享

你哋真係好𠹌癲，g池

以為膠po

豬豬

啲人對自己人就好嚴格
對外人就淨係好嬲好嬲....?

寫信呀

其實都幾膠

如果有指明手足係咪都可以照寫去

我係時候寫第二封喇
Btw 仲等緊奇洛李維斯手足回信

得1000幾人睇
留言個到有人提起你哋 好出名

寫左兩封 唔會放棄手足

得閒就寫多幾封

cls
btw推

你唔講都無留意
我哋唔係要出名 要多啲人寫信呀
多啲人聽court呀 多啲人送車呀

樓主你張MUJI排隊相 比人偷用左 點算

27 so far

寫信未

就嚟甩出嚟啦

係我哋借佢張相

其實竟然開聲講嘢嘅

冇睇到冇戴口罩

del 少咗其實

有畫面, 幾好

第一張相就專登去影

奇蹟

主管藍真係好難講喎，間公司又無啲咩奶共聲明同政策

最緊要多啲人寫信

覺得有d尷 直接講重點好d...

下次會留意

推呀

中伏

樓主咁自戀既！

今次呢個post唔夠創意
下次努力

法庭post

手足另類文宣方法，讚 ！ 🤣🤣

寫信寫信

push呀

Fuck, 手快禁錯負評
我推返個Post....

下次正評返

又係我哋燕子生命 留個言正個皮先手足們
我哋要召集寫信師！

是咁的，今日我去咗MUJI買筆同信紙寫信俾牆內嘅手足

呢個唔係重點，咁揀完筆同紙就去排隊
本身好唔耐煩，因為今日星期日真係好多人，條隊好長

突然間！望到cashier有個平陰妹妹幾可愛！
係我望緊嘅時候，佢突然抬起頭同我對望，仲望住我笑！
佢一定係見到我買紙同筆知我寫信俾牆內手足，估到我係手足
我即刻個心卜卜跳，排咗一陣隊咁啱係佢serve我！
睇黎個天都俾機會我同佢講野 嘿嘿

行到埋去我擺低啲筆同信紙，好型咁攞張信用卡出黎
「信用卡呀唔該」跟住望住佢微笑
個妹妹話：「先生⋯⋯」我知佢想講咩啦
「係，寫信俾手足」，佢又話：「先生⋯⋯」
我就話：「我無忘記手足，我知你都係」
佢之後笑住咁話：「先生卡機壞咗呀，有無現金呀」

你哋話佢係咪因為暗戀我所以唔想我簽卡咁快走所以叫我俾cash？
嘿嘿一定係，聽日返去問下佢叫咩名先

題外話
你都要寫信呀！！最好係手寫信呀！！！
如果唔方便手寫信或者懶就用我哋個網上系統
你寫我哋寄！我哋已經清哂所有信喇！無信寄俾手足喇！！
仲方便過你返工打封email俾人！

記得like埋我哋Facebook Instagram同埋telegram
隨時近貼我哋支援手足嘅狀況！

經費有限，如果手足有能力都可以課下金支持我哋

清新版

正經開post沉到落海底

pushhhhhh

買筆嗰到信咗
用卡同笑開始唔對路

望一望標題名 望一望樓主
10有9都唔正路

寫信喇

講到MUJI, 我就會諗起呢隻舊式揭蓋啫喱筆唔知點解呢隻停咗產，轉咗新嗰款之後好難寫

100分

muji啲筆個夾好易斷

手足你寫埋信就加零一分

健三

標題毒撚po

muji啲筆邊係用嚟寫，係話畀人聽我用muji呀

好有毒撚FF feel

無影豬手

油油

讀中學個陣都可能會咁諗

。

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

pin this

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

- 分享自 LIHKG 討論區i

到

陳彥霖

咁有心機，幫你推

15歲咋

撐燕子

順便抽幾分鐘去寫封信啦

幅相幾時？
成班冇帶口罩

撐香港人撐手足

2012年

推呀寫信呀

唉 浸死喎 屌佢老母啦

希望陪審員有手足

舊式嗰隻較為深色，新嗰隻成日斷墨

彥霖只係冰山一角

自從初中之後都無用過muji
就係個陣成日都斷墨 一跌就斷

不要call我 我要摺一星期

你呢幾日又上水？

都好耐無見你

寫信手足

服左你推

係...前幾日又一單

原來你都係癲嘅

ching好creative

兩日渣 星期一開始摺竇

收銀妹妹張相呢？

寫咗信等緊回信

Tui

ok

毒撚mode

一齊發揮creative寫信俾牆內手足

errr 下次 下次

我哋都唔敢保證會收到回信
同埋都好多手足寫 注定只有好少數手足會收到回信

帶曬口罩點見到笑。。？

Um, 可能我太認真。。

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

寫信

手足個標題1000/10

公司政策唔係藍都偷笑啦 最多唔係黃囉

快啲寫信喇

下次會搵返黃店做題材

唔緊要，辛苦你哋啦，我會keep住寫信

就算手足唔回信都好，希望大家都可以keep住寫

廿二世紀殺人網絡

要呀

推呀推呀

Muji唔係話賣新疆教育營産品咩？

source?

你個名

寫信師呢

寫信呀寫信呀～～～

寫咗 辛苦你地啦

可以寫多幾封
寫長啲分享下自己生活同時事

唔洗道歉既手足

令大家誤會

想問下如果遲啲轉唔經你地個平台 由我自己手寫完再寄 可以點做？

可以寄去邵家臻議員辦事處

存檔

好呀其實本身都有經邵議員轉交緊信

支持手足

浪費我一分鐘睇

成日諗唔到寫咩好

push 寫信

分享自己野 時事！

手寫仲要好核突
btw用毛筆寫光時大字會唔會比人沒收

直頭摺左咩？

最好唔好試啦

消失咗成個page

咁都兜到

今次唔夠好

push推 寫信師

真係熱烈地彈琴熱烈地唱
屌鳩佢臨死都要整鳩我哋

ching 份人幾有趣

gg

呃個咁少錢 睇唔透

快D寫信啦

自信毒撚出沒注意

我強烈懷疑

寫信好好玩

大家唔好三分鐘熱度 寫多啲

push push

puxhs

師兄張無病口罩，下次搵張帶口罩咁樣會真啲

我哋都無留意...
幾時可以除罩

信呀信呀

推一推

我推

信已寫

0ush

妹妹

d標真係一流

作咗好耐

睇對眼都睇到嘅

寫！

先生你聽埋我講先啦

毒撚最忌有自信

又見到肉騰騰

樓煮要帶定一pack銀紙
上面要有寫你contact

支持

so call me maybe

創作力量和幻想

會嚇你一跳

Pishhhh

G持

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

寫信呀呀呀

Pishhhh ar

多謝手足整咗個咁好嘅system! 已join

share俾朋友

muji好多人買零食
我通常都係買文具，啲筆、note好靚料
同會買毛巾又係好靚料
手頭鬆會去francefrance

好痛...

又比你伏咗入嚟
唯有撳一撳入去寫信 再幫你推一推啦

pusg

信呀信

多謝樓主幫手

我20年都未試過再用手寫信
為咗手足會認真試一次

外面同裡面嘅連結，靠親筆嘅文字會有感情好多

寫多啲野 分享下時事

真係要認真寫呀 唔好典當
分享下自己生活同時事

多謝各位手足

好撚尷尬

依加先見到

唔緊要

見到你個名都想撳入嚟睇你又有咩新橋 創意無窮

今次呢個爭咁啲

信已寫，幫推

lush

你d故事越黎越好睇

我係因為睇左呢條片先記得要寫信

Muji唔係衰咗單新疆棉咩？
好耐無去過

多謝你嘅分享
終於搵到方法可以寫信俾手足，謝謝！

聽日課金

岀pool有望

樓主買筆唔去黃店買要打patpat

又手快不推文左

故仔佬

渣ga

不巴
我好掛住你

一定係

做咩好掛住我

唔好走

GAY

唔明

故已完

錫你

利申 非gay

每次都吸引我睇哂段故

樓主偽黃 拉

留名等睇樓主鬥黃
正皮支持樓主鬥黃

頭乜撚嘢香

關你撚事咩

你支那仔黎？

寫咗啦但好多日都話未配對到手足

頭香係台灣ptt興起

whatever

我係支那仔

依幾日應該收到email話寄左？
Keep住寫

握握推

幾好呀 幾似毒撚FF Post
引到人入嚟屌醒你

正評

其實係，冇出過聲明撐警，冇提供優惠比警察，唔駛特登杯葛啦

文好睇
信好寫
金好課

扮得唔似

唔洗理啦

燕子post即推

屌次次啲「經歷」都寫到好喪

大家鐘意睇無計

Pish

寫咗未

-！

應該係知道現金難追查 muji妹好野

唔關事 佢係暗戀我

樓主好型，小妹出曬水

你哋啲post真係好有連登風格

交換電話

毒撚ff女神鐘意自己

Tg search Hugo, so call me maybe

下次出post會係廁所文宣

pish

加油！

唔好FF
我有男朋友了

唔係ff 我feel到的

香港人加油

訓唔著悶麻

係真架

想寫但唔知寫咩

講下自己生活 分享下時事
講下笑話 iq 題

是日電台

七一電單車手足明日申請保釋

support 同手足做筆友～～～

條街好撚熱

熱到痴線

想像唔到做地盤運輸啲手足點捱

真心respect
我落街買個飯都已經濕晒

g持

寫唔係問題
驚你地冇錢寄姐

放心 仲handle到

D tear gas毒開始發作，手足們來生再見

muji妹妹

文學園地

具有紀念價值嘅電台

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

Pishhhhh

8點開post

300幾正皮咩料

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

八點不是個好時間

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

我依家先見到

有其他post?
因為同其他單位夾咗8點

都係法庭電台

超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

d 相唔係岩岩影掛
小心比狗跟

【最後3個半鐘】過埋呢3個半鐘話知你打字打到識飛 Ielts 9分都無用

社評電台

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

樓主啲topic好掂👍

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

等你

post8點開

是日電台

鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....